英國脫左歐，曼聯定阿仙奴成為最大贏家？

鏝利車熱爭餐死入前4，而家英國脫歐大家唔洗踢歐聯

其他個d冇人識啦

6隊

B.Johnson企圖陷害前4應該死全家

過黎踢亞冠喇

曼聯又贏啦屌

歐聯以後唔計
曼聯又贏

應該遞奪所有英超球隊既歐聯冠軍

唐寧街隻貓都要死

冇啦 利物浦大勝曼聯 香港淪陷 我、你、父哥著草日本

有咩抵唔抵死，脫Euro 就係低質

唔帶埋港友哥？

被港父血祭、nben做施術材料

有冇得踢歐聯關咩12弟事

澳洲都計入亞洲啦

我地曼聯下年實比歐洲足協邀請 保送16強

你地。。炆水啲囉